社交恐懼治療台

入黎睇下吹下水

傾咩都得

唔知係我治療你地定你地治療我

日日再係咁就真係唔洗再同人溝通

不求課金 只求留言交友追蹤